點解條街無人帶CU Mask？

又話信政府唔怕？

csi 都少見

依家仲帶緊既應該殘過咸酸菜

幾日都會見到一個.
都係D 廢佬嚟...

我日日都帶

無晒濾芯

日日都見到有兩三個人帶

你收過幾多個？

利申：我無拎過CU mask
但係我記得當日柒婆大肆宣傳呢件嘢嘅時候
宣傳片話可以洗，但係塊布好似最多用到六十日⋯

我一直都想問下啲記者
去柒婆記者會時，有無問佢究竟有無洗
定係每日換新嘅用？
所以次次見佢露出
果件罩都好似新嘅咁⋯

佢用埋全港嘅倉底貨，應該可以捱到2046嘅放心

777肯定每一次開新黎用
果隻垃圾罩我見公園阿婆用洗幾次就又舊又爛
同埋佢新一批偏白少少 而家我見仲有少量派比親支共嘅組織

唔浪費d點用得哂d貨

無收過

之係之前都偶爾見到有人擺條底褲係塊面度，而家連一條都見唔到

幾時會再派?正路上一個應該失效咗